
                      Thanks Ted Mosby,quiero decir,Josh Radnor

¡Josh Radnor debuta como guionista y director! Para muchos no será importante,para mi lo es bastante,mpues Ted Mosby,el protagonista de Como conoci a vuestra madre me ha influido y mucho,me parece un personaje y una interpretación fantástica,es por eso que fui a ver esta película con muchas ganas y realmente me ha dado lo que me esperaba.Josh se decanta por un género woodiallense,comedia dramática a veces pastelosa,pero que Josh al menos me ha mantenido entretenido la mayor parte del filme,y es que el género no es precisamente mi favorito.
        
            